<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Luis Angel Diaz</title>
    <link>https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Luis Angel Diaz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Este post se actualizara hasta que terminemos la misión.
Voy a empezar este post agradeciendo a MicrosoftMx y a toda la comunidad de innovacción, ya que sin ellos esto no sería posible, un especial agradecimiento a la MC Fer, MC Juan y al gran MC Carlo.
a continuación voy a enlistar lo que más me gusto de cada una de las misiones.
Onboarding:
 Python, gracias MC Fer, por todo el material y las horas prestadas para el desarrollo de cada una de las prácticas, me sirvieron mucho para ver el otro lado de la programación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Bienvenidos a mi Blog!
En esta ocasión hablaremos acerca de la cultura en el mundo del desarrollo de Software. Una cultura que con el tiempo ha ido en aumento gracias a toda la tecnología que hoy en día tenemos, yo agradezco a las primeras generaciones de desarrolladores por crear un nuevo mundo para nosotros.
Una de las cosas que más valoro de los desarrolladores, es el tiempo que prestan para cada uno de los proyectos, la capacidad de resolución de proyectos y el amor y entusiasmo que tienen por el desarrollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The LUAN Story</title>
      <link>https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisdiaz09.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quién Soy? Bienvenidos a mi blog, aquí les compartiré quién es y qué hace Luis Ángel Díaz Ruiz 🤩
 Mi nombre es Luis Ángel Díaz Ruiz, soy de la ciudad de Puebla y tengo 23 años de edad Actualmente me encuentro en los ultimos semestres de la carrera, &amp;lsquo;Licenciatura en Ciencias de la Computación&amp;rsquo; de la BUAP. Tengo una sincera pasión por la tecnología web y por el fútbol, sin olvidar los videojuegos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
